希望東張閪望今晚慰問下蔡副局長

支持幸美

你個仔岩岩跳樓死左喎，係咪好傷心呀？
有冇諗個身後事點搞？

有無諗住開big big channel等我地關心下

今晚big big娼奴全球同步直播

幸美: 不如開big big channel直播等關心你既人俾心心支持下

幸美

吳幸美：擔唔擔心影響層樓個價?